\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item 検討中
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item libsixelパッケージの更新
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ kenhys }
  \begin{enumerate}
  \item 検討中
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ さわら(Hiroaki Ogasawara) (HIROGA) }
  \begin{enumerate}
  \item ドキュメント修正の楽なやり方をきちんと把握し、個人的に持続可能なやり方で貢献できるようにする
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item DDTSS
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Kazuhiro NISHIYAMA (znz) }
  \begin{enumerate}
  \item 翻訳などのドキュメントを頑張りたい
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ ysaito }
  \begin{enumerate}
  \item 検討中
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ SANO,Masatoshi (snmsts) }
  \begin{enumerate}
  \item パッケージングの実践かな…
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ sato\_makoto }
  \begin{enumerate}
  \item 検討中
  \end{enumerate}
\end{prework}
